連迪洛夫的葡超經驗，令他可以活用葡文粗口同隊友嘈交

【紅魔出局】B費鬧爆唔睇人 連迪洛夫爆粗還擊 賽後稱「失咗波自然會躁」

隨後在直播中，可以看到B費不禁斥責連迪洛夫完全無留意身後的盧克迪莊，雙方曾出現激烈口角。賽後有唇語專家翻看慢鏡，重覆觀看連迪洛夫的口型從而得出口角內容，這位瑞典守將用先用英語「F**K YOU,F**K OFF」問候，其後用葡語「Filho da puta」（賤人）再鬧。看來連迪洛夫的葡超經驗，令他可以活用葡文粗口同隊友嘈交。

係型既

魔性澎湃，爽啊！

自己衰咗仲好意思罵人?

洗撚唇語專家咩

Filho da puta解son of a bitch

乜撚野賤人...

往死裏打

咩shampoo

新c朗 我們現在要回家了

冰人黎架喎 點會咁唔冷靜

冰火佬黎

puta barca puta barca hey hey

屌你老母廢柴般奴

插你既水啦，渠頭

可能加埋之前係葡超啲舊恨，新仇舊恨今次一鋪過

連：你插水插得逼真d,有12m我洗失球？

連：垃圾靠12m入波我夠識啦！

連迪洛夫傳個波都腳震震咁，要入12m真係難喎

冰人，一點也不冷